有冇中學生可以幫我填一填問卷

唔該各位

5張J圖做5題

唔夠誠意

幫咗你啦

我唔係中學雞所以唔做
不過照比J圖唔該